\section{Dark-Theme}
\byte{18 Z.}{\mouse}

Schreiben Sie ein Programm, dass einen schwarzen Text auf hellem Hintergrund per Mausklick zu einem weißen Text auf dunklem Hintergrund hin-und-her wechselt.
Benutzen Sie eine globale Variable \code{bool isDarkTheme = false;}, welche speichern soll, ob der dunkle Modus derzeit aktiv ist.



\begin{lstlisting}[title={Hier ist ein Programm, welches einen Lichtschalter in der Konsole simuliert:}]
boolean schalterStatus = false;

void draw() { }

void mouseClicked() {
	if ( schalterStatus == true ) {
		schalterStatus = false;
		println("Ausgeschaltet!");
	} else {
		schalterStatus = true;
		println("Eingeschaltet!");
	}
}

\end{lstlisting}